># GIT 
С гитом я начал удачно знакомится за неделю до выдачи заданий, так как подумал, что делайть общий курсач через гит - хорошая идея. Тогда я понял для чего нужен контроль версий, и насколько это удобный сервис для работы в команде.
Благодаря этому такие понятия как репозитории , коммиты , и пуши для меня были знакомы. Проблему я обнаружил только в последний день - я учил все это на гитхабе.Но,потратив немного времени я ознакомился с bitbucket,потренеровался посклеивать различные ветки в собственных лабах.После этого я создал уже "чистый репозиторий" создал все необходимые папки,и сейчас буду выдавать доступ нужному пользователю.